上圖書館個舊報紙網，搵唔到3年08個月嘅報紙

好想睇吓嗰時啲新聞

totally censored

點都有港奸報呱

可能要曲折d
首先查下新聞史 當時有咩報紙
再搜下有無合訂本之類

但印象中菲林都好似無 或者要試下大學圖書館

日落国河蟹咗

why?

英國佬畀人趕走咗
邊個同你收集報紙

日本嘅意識型態一定係反英同反殖民（雖然日本都係殖民，不過佢地會用共榮圈做藉口）